劉進圖回應岑子杰遇襲:u can't kill us all,我地都係岑子杰

總結
要去1020遊行

背景簡介
唔知大家仲記唔記得劉進圖，佢就係五年前畀人喺街邊斬嘅明報前總編。「真理在胸筆在手，無私無畏即自由。」就係佢講嘅。咁啱今晚佢發表一個演講嘅時候就發生咗岑子杰單嘢,佢就喺答問環節畀咗啲回應

內容大要（原文係英文,意譯）

岑子杰一直喺度申請緊一啲合法嘅遊行、集會等等，佢所做嘅嘢係非常之重要嘅,因為可以比到機會一啲上唔到前線嘅人，例如係老人家去表態、發聲,呢啲機會喺而家嘅香港喺好少嘅(which is very rare in hk now)

佢結合返自己嘅經驗話畀大家知，面對呢一種襲擊嘅時候最好嘅回應係，企出嚟成為下一個岑子杰(when he falls down)。去講畀襲擊者聽you can't kill us all（按：he repeats four or five times, you can't kill us all), 你唔能夠因為襲擊佢而令到佢收聲,因為每一個人都會成為下一個佢,去講畀襲擊者知道,你咁樣做係冇用嘅。

所以大家一定要喺大遊行企出嚟，去講畀襲擊者聽，you can't kill US all。最緊要係繼續岑子杰做緊嘅工作，搞一次和理非嘅大遊行，等更加多人可以參加同埋發聲，等岑子杰嘅努力唔會白費。

btw 一齊聽嘅唔好相認,唔想自爆

無錯，我們都是岑子杰

推岑子杰上Twitter！
要保護佢就要比國際知道

#PrayForJimmy

每日都要pm @TwitterHelpBot
打 /task 拎 #每日任務

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

推岑子杰上Twitter！
要保護佢就要比國際知道
#PrayForJimmy

今次係. /task3
/task2係主攻LBJ

I am jimmy

劉進圖 好有文彩
1句就KO白色恐怖

推

終於明白 襲擊子杰【真正目的】